好想飲酒

有冇人join？

princejoyce

我用可樂代酒

灌你飲

會變勁勁大肥仔，上機都要買四個位

平時搭開貨船

飲

浮雲（巨肥）

join？

真

你好飲得？

同我飲就知

你飲開咩酒

咩都飲

好啦，我都想飲酒

now？

ok

你係邊

我可以飲
你邊區？

尖沙咀

天水圍。。。